推上熱門：美孚人，今晚7點

美孚隔離營已經開始使用
政府完全無視我地訴求
我地今晚7點不見不散

—美孚居民上

推1/n

推2/n

推3/n

推4/n

幫手推

推推推

推，美孚人自救

圍城人幫推

推推推推推推

美孚人再唔出黎就真係玩完

推

多謝🙏
反對美孚隔離營

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

美孚有幾多人在意件事
睇live都知

咁唔通唔出啊
抗爭來自希望

推爆佢

推爆佢，推到美孚人發聲

支持

美孚居民自己都好似唔緊唔要咁

美孚人都唔出黎爭取, 你叫人點幫你地
拜託你地出黎

呢D真係只可以美孚人
如果係外區 只會係預約被捕

區外人表示支持
唔想放棄美孚

我想講，美孚係比旺角更四通八達既交通中心，如果美孚出事，葵青區，屯門元朗，灣仔，東西九龍，沙田，城門隧道之類地區，都會出事

睇死D黑警唔守好個隔離營反而落黎搞居民

美孚居民都唔理

今晚不見不散

區內人都唔理, 區外人上次仲送唔夠頭咩

手足唔好再出去!!! 由得D藍絲自己比人打爆頭好啦

不要送頭

拉

幫推

Push

美孚人好啦
廢事又見手足比人打爆頭

街坊落街

得閒無野做就簽下名.

又哄人出黎 ?之前先有班小朋友中伏

外區人千祈咪入
日日見到便衣

美孚人咁樂意有隔離營喺附近，點解我哋重要反對？

推啊

咁上面班手足又唔好咁，如果美孚本身居民出嘅人多，去幫下手又冇咩所謂

美孚人咪再食花生
關心下自己屋企好無

反對美孚隔離營

咪on9
由佢哋死
拉

我老闆就係住美孚果頭 佢都唔當一回事... 真無奈

美孚新村業主寧願移民都唔會同你抗爭

拉
又吹人出去送死

係美孚人自己谷講駛鬼響度講

搞左2晚 都唔係好惦

區外手足咪撚去
要吹雞返地區tg吹啦屌你老母

唔使預我

你哋美孚人自己揀嘅

咩邏輯?
班狗拉人仲要問下你住邊先?
多人先減低被捕風險
街外人可以入去支援美孚
定係你想講 扔低美孚手足放棄佢地?

唔會支援到，只可以快閃堵路一波然後即刻換街坊同黑狗對鬧

利申住周同學停車場附近，呢幾個月已經重演無數次，你就算去到都只係expect齋企屌狗

[拋磚]與其約好幾時行動,不如約好幾時睇TG / 連登

區外人幫推

粉嶺教咗大家唔燒村係唔會有分別 除非你ready去燒咗佢 如果唔係出去圍爐叫口號係唔會有分別

區外人支持 唔好放棄

推！

呢D陣地黎
本身美孚個位都好布袋
咁短時間吹雞 點吹都吹唔到好似大遊行咁

本身太子友 好明白呢種快閃只可以街坊Look
而一D重要日子// 吹到大雞
就可以掩護魔法師

push

人地響屋企高空望住你班on9
分分鐘行去邊報到邊

我諗佢指

住係果個位
被人拉 可以話自己食花生

同堆進場 退場 換裝易

冇隔離地點，以後隔離就係家居隔離，佢就喺你隔離住， 應驗攬炒，社區大爆發， 多謝各位

美孚咁多藍絲中產 咪等佢地受下苦果囉

call馬呢d 10成10係狗黎，同d狗講你幾點邊度出現叫佢黎咬你，100%會圍死你

手足們，你想死就出去啦，黑媽媽d狗真係打死你都冇人見到

你夜媽媽堵路有咩用？冇用
你叫口號有咩用？冇用

要贏就靜靜雞放火啦

幫你推下 但如果連美孚人都唔出就真係幫你唔到

真心 美孚有幾多人出 心照啦
咁大個美孚新村都唔夠人？

美孚人 爭氣啦

幫你推下 美孚人如果今晚多人 我諗手足都唔會放棄你地

想人幫你地就要自己爭氣 唔好旨意哂人地幫你 唔係老馮

ok go

叫左班美孚離地撚出黎先算

出黎啦屌你閪

問題你無居民幫 , 手足就會好易被 target

美孚空投師ready

真心仲唔出，

等你屋企隔離咁多病人，

隨時散播病毒就太遲了，

無得埋怨。

自己地方都唔緊張 爭氣少少啦

ready

港島區表示想幫手，但唔熟路係咪收得皮

美孚好難守，4通8達，一定要夠人先得

[理大隔離營] 理大偷偷地將2000個大陸學生運入Poly Hall做隔離，本地宿生完全唔知情

希望大家都關注下埋大
埋大呢單仲大鑊過美孚
一齊反抗呀
求pin

所以我個前題係 你美孚居民起碼出人出嚟先

班廢中冇反抗意志

我都係勸你算鳩數
上次得個保安出黎頂
俾人扑到出腦漿都無人出聲
自己區都唔撚肯救
你仲要求個區啲人做乜

你聚到人先講喇

行動post

冇尼種人

推！美孚人出動啦！

美孚人都唔介意
去嚟做咩啫

就咁行兩行已經有兩個便衣係龍津放哨

老實講我冇信心有人會出嚟，anyway push

其實上次都有啲人出

算吧啦
美孚人都唔介意
你介意黎做咩

樓主唔會係黑警掛

我唔知你有冇聽到尋日有個村友對住成個屋苑屌，結果都係冇人落嚟

美孚人自己出咗黎先好話要人 唔好再搞到手足送頭啦上次都見到有班人開咗個頭但都係無乜人落黎支援

又係呢啲送頭post

如果你事前有踩過線，你會發現美孚長樓梯嗰位同理大地理環境好似，後面仲有好多入口包抄。

防暴車兜緊圈，便衣收網後，十幾秒內防暴就可落地，真係打唔過

要小心d便狗

唔該去你地條邨廣播先，你地條邨有99座，10%街坊落來已經夠人

當時被爆頭手足就係比人咁樣呃左出去
然後前後左右都係便衣狗
唔信自己睇番片

但美孚D人好垃圾

班狗上次推到去荔枝角公園 睇佢地個樣一定係諗點圍捕 美孚真係好難搞

實有啲人中計

不過
正常人唔會中兩次

幫我屌柒屋企嗌嗰班

屌你 真係著緊就前幾晚已經出左黎show hand啦
仲要累到我地無左個手足 仲要俾狗咬到跌腦漿

多謝黨

伏到仆街 手足千祈唔好嚟

不了，唔想腦汁放題

又黎呀 仲要p牌 哪 呢個環境 條街最後會剩底你 便衣狗 同綠狗

樓主你好撚鬼喎，有齊時間地點

上次搞到咁仲黎？

美孚班廢老值得擁有肺炎

Ptu總部係暉明邨隔離添
根本係美孚人唔care
唔好講話衝 做下和理非嘢聯署下都好喇

有時候，我唔覺得係美孚居民唔夠人
係林鄭覺得唔可以再讓步，所以出力打壓
美孚，註定係一場難打嘅反抗戰

你贏，以後所有隔離營都冇可能接近民居
你輸，以後林鄭就會瘋狂搞隔離營係民居隔離，然後打到你唔夠膽反對

申利：絕對不鼓勵美孚人做違法行為

自己地方都唔捍衛 邊個可憐你 留名睇美孚新邨變成大疫區

FA 已經上曬嚟，快啲落嚟

咪撚去，公司兩隻美孚廢老人話唔驚，因為果個乜撚山莊都要行十分鐘先到，又話以前都係唔知咩醫院，又叫手足暴徒。

你知唔知美孚幾多人住？十分一居民肯落樓已經好震撼

Keep 住送頭好緊要㗎，推。

G chi

唔係美孚新邨居民一定唔好去

雖然呢條友五毛，但佢講得啱，唔信就望下save hk

美孚自己都唔落就算啦

大伏 拉

係啊坐咗成粒鐘

跨區手足咪撚去
佢地自己區自己人都唔出來有撚意義
拉

唔好去

咁你又推

我見到三個

美孚人落嚟未？

出過美孚一晚
但係住美孚既都唔落樓，真係幫唔到
情況同元朗國一樣
元朗個地形又係垃圾到仆街
不過人地文宣、勇武手足起碼肯出去幫手
令到大西北自成一國

而美孚咁既情況，證明好多人平時冇點出去
可能只係出大遊行之類既活動
而勇武都少，令到區之間連繫好弱

唔係話賣你地
宜家個地點已經係屋邨樓下
200幾日黎冇一次係咁方便部份人
真係落樓咁簡單
宜家啲人連樓都唔落
話人地賣你地只係一種抗爭外判

不推文啦

屌

美孚咁大
一千人都call唔到
點解可以咁垃圾

黑警死全家

唔好再理美孚人
班人連自己屋企都唔理

上次就已經討論過 美孚由鳩佢 我地唔care了

99座每座十個人落樓 都有一千人啦
姐係每座有三戶落樓都過千人 咁都可以冇

真，我叫做後生都凖備同佢攬炒

瞓咗無睇 美孚人出咗嚟未

公園就己經有幾條路上平台
姐係直入後防
唔洗好熟個頭都基本上點行都上到平台

美孚人自己都唔岀黎抵啦

萬事小心

又送頭

Rb有撚用

其實1000個師奶、阿叔出嚟示威，先有效果
班狗先會怕
班業主唔在乎，手足無謂多事

p牌

其實就算該區廢老唔介意，都係會間接影響全港

冇睇
美孚呢個垃圾地方有冇十個人出左黎

大撚把隔離地點，點會冇，起碼唔近民居有一大堆，你係5毛定常識低？

點解一個助養組織可以完全無人知 無人推

幫手推下啦 又係大家話助養開始式微
有人做又無人推